我身上有武漢病毒，有冇絲打想做我緊密接觸者？

平平地1q一千蚊

邊個話扑完一定傳染到

借個屎眼嚟屌下OK？

可能佢諗住1Q唔得就整多幾Q

加送愛滋病（期間限定）

同鼓勵大家出街有咩分別

手持武肺病毒有閪屌嘅日子到了